唔該Admin , 幫手Del 回覆

十三機兵防衛團集中討論區

#840 + #841
重覆發言 + 冇加密劇透
PLS